{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044193",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "봉림정"
    },
    "text": "ボンリムジョンは韓牛コムタン専門店で、韓牛肉を使用して最高のサービスでお客様をお迎えしています。 位置はJNJゴルフ場から5分の距離にあり、メニューにはコウタケ入り鴨肉の水炊き、鴨肉コチュジャン炒め、韓牛コムタン、韓牛牛足タン、韓牛テールコムタン、韓牛ゆで肉、韓牛骨ウゴジタン、土鍋豚肉丼があります。 団体客も歓迎し、団体予約は日曜日も可能です。 帰りはJNJゴルフ場から光州方向に5分の距離に位置しています。 メニューは、もち米ご飯5,000ウォン、韓牛ゆで肉35,000ウォン、牛骨ウゴジタン10,000ウォン、韓牛テールコムタン25,000ウォン、韓牛牛足湯18,000ウォン、韓牛コムタン10,000ウォン、鴨肉コチュジャン炒め12,000ウォン、コウタケ鴨肉の水炊き(4人基準)65,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ボンリムジョンはどの場所に位置していますか？",
            "answer": "ボンリムジョンはJNJゴルフ場から5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ボンリムジョンのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "ボンリムジョンのメニューにはコウタケ入り鴨肉の水炊き、鴨肉コチュジャン炒め、韓牛コムタン、韓牛牛足タン、韓牛テールコムタン、韓牛ゆで肉、韓牛骨ウゴジタン、土鍋豚肉丼があります。"
        },
        {
            "question": "ボンリムジョンでは団体客も歓迎していますか？",
            "answer": "はい、ボンリムジョンでは団体客も歓迎しています。"
        },
        {
            "question": "ボンリムジョンのメニューは何曜日でも予約できますか？",
            "answer": "はい、ボンリムジョンでは団体予約は日曜日も可能です。"
        },
        {
            "question": "ボンリムジョンへの帰り道はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ボンリムジョンへの帰り道はJNJゴルフ場から光州方向に5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ボンリムジョンのもち米ご飯はいくらですか？",
            "answer": "ボンリムジョンのもち米ご飯は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ボンリムジョンの韓牛ゆで肉の価格はいくらですか？",
            "answer": "ボンリムジョンの韓牛ゆで肉の価格は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ボンリムジョンの牛骨ウゴジタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ボンリムジョンの牛骨ウゴジタンの価格は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ボンリムジョンの韓牛テールコムタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ボンリムジョンの韓牛テールコムタンの価格は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ボンリムジョンの韓牛牛足湯の価格はいくらですか？",
            "answer": "ボンリムジョンの韓牛牛足湯の価格は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ボンリムジョンの韓牛コムタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ボンリムジョンの韓牛コムタンの価格は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ボンリムジョンの鴨肉コチュジャン炒めの価格はいくらですか？",
            "answer": "ボンリムジョンの鴨肉コチュジャン炒めの価格は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ボンリムジョンのコウタケ鴨肉の水炊き（4人基準）の価格はいくらですか？",
            "answer": "ボンリムジョンのコウタケ鴨肉の水炊き（4人基準）の価格は65,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 582
    }
}